香港邊度有得食日文字鍋？（牛腸鍋）

留名

もつ鍋愛好者

飛得第一個想去既地方就係博多

高雄

真係好好食 但香港唔係好覺有

而家直頭搵都搵唔到好似得相馬有

博多牛腸鍋，食到最尾加麵

將軍澳漁釧好似有

赫德道間炸豬見過有
先旨聲明唔知間嘢咩色呀

有冇頭文字鍋

陣油脂味

自己整,其實唔難,但只可以做到大致味道
一唔係就博多直接買D湯底同牛腸返香港擺冰格

好好食但成日咬唔斷啲牛腸，要成舊塞好驚消化唔到

香港D腸唔會係果隻Cutting，所以唔會一模一樣

有6成似已經收貨

推

好食咩 就算喺福岡屋台食都係食風味

好食呀

有冇相睇吓係乜嘢嚟

福岡，一人份，2500羊

上面有圖
Sorry 巴打唔記得quote你

唔該你
雖然我睇完都唔知咩嚟
唔係日式火鍋？
淨係牛腸？

左面牛腸，中間蔥，右邊/底下係菜/豆腐
個湯充滿牛腸香
食完加飯整雜炊

原來真係咁嘅樣

最大問題係香港跟本搵唔到牛腸，就算連急凍都無
日本周街都係急凍內臟

樓主試咗邊間好食未？
好想食

未長期罷工 手緊
搵到工就試

係博多d 居酒屋食 好撚正
燒牛腸又好正 迫晒d 油出黎

同豬腸似？

我都係係博多第一次食

你食牛雜冇食過牛腸咩？

冇因為牛雜入面好多野都唔食

係好肥一大pat膏咁

有冇豬腸咁騷臭？

我記憶中係冇臭味

屌佢老母武漢肺炎幾時完 我要去日本呀

不過味噌湯底幾咸下

可能用黎癖味

我都想知香港邊到有得食

搵到香港有間有得食燒牛腸好正
但無牛腸鍋

電氣道有間餐廳有ホルモン食，唔知好唔好食